知唔知湯川學最鍾意去邊？

係麥理浩徑，因為佢物理好勁

好笑

唔爭氣咁笑咗

追蹤樓主以獲得高汁笑話

高汁過李力持
要追蹤了

蝦蝦

Nice

樓主高汁，產量又高

今次ok

Ok

文房四寶邊個識得達哥

點諗到架

你遲早唔係開笑話po就會俾人追擊

自從文房四寶後就追蹤了

因為書適達

呢個唔錯